「勇/半勇武請入」

推，勇/半武手足真係唔好再入去poly，對方重防同埋知道最勇武果班係曬入面，班popo係完全唔驚你地，仲可以順手拉左d僅餘勇武，咁個運動就真係GG; 而家交比和理非，泛民，社會賢達吧。（和理非都要聚夠好多人先好入）